有冇人係冇whatsapp?

頭先我發現根本無人會搵我
成個刪走咗了

可以玩單機版呀

點玩

好似你一直用緊咁囉

一個人 不了

有等於冇

學我咁做 唔使見到舊野就唔開心

1. 要和家人聯絡
2. 怕有緊急事

我諗住有咩事都用打電話就得
咁先係比較正常既溝通方式

我已經長期mute左 部電話用左三年一次都冇響過

之前whatsapp改條款果陣uninstall左，唔會再用

你唔係應該好多人搵你？開咁多傾計post

岩岩轉左電話幾日 先發現wts得gp chat 但我潛水員黎 無人搵

吓。。。 好少人揾 仲要有幾個宜家ignore(blue ticks)我

潜水技術交流小組